(預咗俾人屌)其實勇武派真係要休息下

警犬啲策略改變同加強哂
由沙田開始不斷熟練圍堵戰略 ，同埋加強咗個推進陣式，我哋如果唔改變仲用陣地戰，只係不斷咁送，其實係唔係應該和理非上場，勇武休整完同有新方法先再出嚟